法國妹係咪特別熱情?

自己係NZ撚
呢排係個language meetup識左個黎working holiday既法國妹
佢黎左NZ大約個半月
見過佢四次...每次都係meetup果陣見...除左有晚出左去salsa dancing
佢呢兩個星期識左條仔岩岩開始拍拖 (NZ鬼佬黎)
我淨係當佢係朋友.....但琴晚佢攬頭攬頸又摸身摸勢...話i like you...i really do..i'm only coming tonight because of you...又坐9我大脾問我am i hot?......唔唯意睇到佢同條仔D message話"i am with cefotaxime right now"
佢條仔reply..."oh i'm glad you are not alone"
我睇到當堂嚇一嚇心唸點解佢條仔會識我...
係我唸多左法國人本身係熱情定點
利申 : 對佢無興趣+絕對唔會傷害其他人

呢次比3分

認真post